Title: Heute möchte ich über eine ganz besondere Künstlerin...
Date: 2012-06-11 13:39
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, sarahbrendel
Slug: heute-mochte-ich-uber-eine-ganz-besondere-kunstlerin

![sab_pic_02a]({static}/images/sab_pic_02a.jpg)

Heute möchte ich über eine ganz besondere Künstlerin schreiben: Sarah
Brendel. Ich hatte sie mal vor langer langer Zeit live gesehen. Es
begeisterte mich. Vor allem Live hat Sarah eine Energie die jeden Teil
ihrer Songs erfühlen lässt. Ich durfe Sarah und ihren Mann Stevi kurz
darauf kennen lernen. Die Beiden sind etwas was ich als beste Freunde
bezeichne. Stevi ist mein Trauzeuge geworden... ich bin wirklich froh
die beiden kennen zu dürfen. Natürlich redeten wir immer viel über Musik
und Sarahs Alben. Es entstand die Idee alles hinter sich zu lassen was
ihr ihren Stil, Produktionswege und Vermarktung vorschreibt. Alles
sollte in ihrer Hand liegen. Das Album aufnehmen was zu 100% aus ihrem
Herzen kommt. Nun ist es da: "Before The Mountains". Und es ist
großartig geworden.

Jede Woche erscheint nun ein Video auf ihrere
[Homepage](http://sarahbrendel.de/) wo ihre Freunde über das Album
sprechen...und ich muss ehrlich sagen das es mich wirklich rührt. Vor
allem als gleich beim ersten Video mein Trauzeuge zu sehen ist. Es
bricht mir oft das Herz das man sich doch so selten sieht...

{% youtube 7GMlsTkUW3A %}

{% youtube Kup6va-sDjA %}

